{"usernameTweet": "svs_4501", "ID": "1001919243540156416", "text": "# nurullahsavas  #ala\u015fehir  #cumhurittifakimilletakli  #mhp  #kula  #selendi  #demirci  #g\u00f6rdes  #g\u00f6lmarmara  #k\u00f6pr\u00fcba\u015f\u0131  #borlu  #salihli  #sar\u0131g\u00f6l  #turgutlu  #yunusemre  #\u015fehzadeler  #manisa  #soma  #k\u0131rka\u011fa\u00e7  #akhisar  #saruhanl\u0131 pic.twitter.com/m8Q4rEXkVZ", "url": "/svs_4501/status/1001919243540156416", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-05-30 23:12:17", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "997775362351337472"}