{"usernameTweet": "AlbayrakEmlakM", "ID": "1002258717818093571", "text": "# tarla  #daire  #ba\u011f  #bah\u00e7e  #zeytinlik  #\u00e7iftlik  #sat\u0131l\u0131k  #kiral\u0131k  #albayrakemlak  #manisa  #akhisar  #saruhanl\u0131  #g\u00f6rdes  #demirci  #k\u00f6pr\u00fcba\u015f\u0131  #kula  #SAL\u0130HL\u0130  #ala\u015fehir   https://www. facebook.com/manisaemlakbor sasi/posts/2020551604939016 \u00a0 \u2026", "url": "/AlbayrakEmlakM/status/1002258717818093571", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-05-31 21:41:14", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "380566443"}