{"usernameTweet": "AVBakirlioglu", "ID": "1003552533816791040", "text": "Bug\u00fcn Kula ve Selendi \u0130l\u00e7elerimizde olaca\u011f\u0131z. Millet'in iktidar\u0131 i\u00e7in.. Millet i\u00e7in GEL\u0130YORUZ.\n#Millet\u0130\u00e7inGeliyoruz  #CHP  #Manisa  #Kula  #Selendi  #Akhisar", "url": "/AVBakirlioglu/status/1003552533816791040", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-06-04 11:22:23", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "751245967"}