{"usernameTweet": "svs_4501", "ID": "1005066101342994432", "text": "# \u00c7ift\u00e7imizeTaahh\u00fcd\u00fcm\u00fcz \n#nurullahsavas  #ala\u015fehir  #cumhurittifakimilletakli  #mhp  #kula  #selendi  #demirci  #g\u00f6rdes  #g\u00f6lmarmara  #k\u00f6pr\u00fcba\u015f\u0131  #salihli  #sar\u0131g\u00f6l  #turgutlu  #yunusemre  #\u015fehzadeler  #manisa  #soma  #k\u0131rka\u011fa\u00e7  #akhisar  #saruhanl\u0131 pic.twitter.com/dJwNdIMigl", "url": "/svs_4501/status/1005066101342994432", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-06-08 15:36:46", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "997775362351337472"}