{"usernameTweet": "ManisadanH", "ID": "1006917502390231040", "text": "Ba\u015fkan Erg\u00fcn Meclis \u00dcyelerinin ve Manisal\u0131lar\u0131n Bayram\u0131n\u0131 Kutlad\u0131\n#manisadanhaber  #manisahaber  #ahmetli  #akhisar  #ala\u015fehir  #demirci  #g\u00f6lmarmara  #gordes  #k\u0131rka\u011fa\u00e7  #k\u00f6pr\u00fcba\u015f\u0131  #kula  #salihli  #sar\u0131g\u00f6l  #saruhanl\u0131  #selendi  #soma  #\u015fehzadeler  #turgutlu  #yunusemre  \n https:// buff.ly/2l8bvX4 \u00a0 pic.twitter.com/3Shm70HHDy", "url": "/ManisadanH/status/1006917502390231040", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-06-13 18:13:34", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1002102516623073280"}