{"usernameTweet": "RTVojvodine", "ID": "1007675588600061952", "text": "U Kuli po\u010dinje 60. Republi\u010dki festival amaterskih pozori\u0161ta  http:// rtv.rs/sr_ci/vojvodin a/backa/u-kuli-pocinje-60.-republicki-festival-amaterskih-pozorista_927253.html \u00a0 \u2026  #vojvodina  #kula  #RTVojvodine", "url": "/RTVojvodine/status/1007675588600061952", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-06-15 20:25:56", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Rj676lzxnp"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "205299900"}