{"usernameTweet": "uguraydemir45", "ID": "1012251221359583232", "text": "Te\u015fekk\u00fcr ziyaretlerimiz kapsam\u0131nda bug\u00fcn \nSaat 12.00 #Selendi \nSaat 14.30 #Kula \nSaat 17.00 #Salihli  il\u00e7elerimizde te\u015fkilatlar\u0131m\u0131z ve vatanda\u015flar\u0131m\u0131z ile bir araya gelece\u011fiz. \n@KulaAkParti  @ak_salihli  @serefkacar45", "url": "/uguraydemir45/status/1012251221359583232", "nbr_retweet": 5, "nbr_favorite": 30, "nbr_reply": 1, "datetime": "2018-06-28 11:27:52", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "364339889"}