{"usernameTweet": "ManisadanH", "ID": "1014052612126232576", "text": "Manisa B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyespor\u2019un Bir Sporcusu Daha Avrupa Fatihi Oldu\n#manisadanhaber  #manisahaber  #ahmetli  #akhisar  #ala\u015fehir  #demirci  #gordes  #k\u0131rka\u011fa\u00e7   #kula  #salihli  #sar\u0131g\u00f6l  #saruhanl\u0131  #selendi#\u015fehzadeler #turgutlu  #yunusemre  #manisatarzan\u0131 \n https:// buff.ly/2Kv31Ze \u00a0 pic.twitter.com/ejS0Qxgoun", "url": "/ManisadanH/status/1014052612126232576", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-07-03 10:45:57", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1002102516623073280"}