{"usernameTweet": "ManisadanH", "ID": "1015146259492081665", "text": "Suba\u015f\u0131 Mahallesi\u2019ne Ek \u0130\u00e7me Suyu Hatt\u0131\n#manisadanhaber  #manisahaber  #ahmetli  #akhisar  #ala\u015fehir  #demirci  #g\u00f6lmarmara  #gordes  #k\u0131rka\u011fa\u00e7  #k\u00f6pr\u00fcba\u015f\u0131  #kula  #salihli  #sar\u0131g\u00f6l  #saruhanl\u0131  #selendi  #soma  #\u015fehzadeler  #turgutlu  #yunusemre  #manisatarzan\u0131 \n https:// buff.ly/2IY8XV5 \u00a0 pic.twitter.com/FMqkUcbOwZ", "url": "/ManisadanH/status/1015146259492081665", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-07-06 11:11:43", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1002102516623073280"}