{"usernameTweet": "SuperLigaSrbija", "ID": "1021159606368825344", "text": "Izjava Dragana Ani\u010di\u0107a pred poslednji me\u010d 1.kola Super lige Srbije izme\u0111u Spartaka i Ma\u010dve... #superligasrbije  #sls  #fudbal  #srbija  #fkspartak  #kula  #fkmacva  #dragananicic  #izjava  #najava https:// bit.ly/2mzNpp5 \u00a0", "url": "/SuperLigaSrbija/status/1021159606368825344", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-07-23 01:26:37", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/utrSzELTi1"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2396391349"}