{"usernameTweet": "liderbeslenme", "ID": "1026218488904523776", "text": "uzmana sor\n#\u00e7ine \n#Develi \n#Felahiye \n#\u0130ncesu \n#Babaeski \n#Demirk\u00f6y \n#K\u0131rklareli \n#Karaburun \n#Kar\u015f\u0131yaka \n#Kemalpa\u015fa  \n#K\u0131n\u0131k \n#Kiraz \n#Menemen \n#\u00d6demi\u015f \n#Kocaeli  \n#K\u00f6rfez \n#Derince \n#Ba\u015fiskele \n#Ala\u015fehir \n#Demirci \n#G\u00f6rdes \n#K\u0131rka\u011fa\u00e7 \n#Kula \n#Manisa \n#Salihli \n#Sar\u0131g\u00f6l \n#\u00c7ay\u0131rova http:// ow.ly/uIit30lh976 \u00a0", "url": "/liderbeslenme/status/1026218488904523776", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-08-06 00:28:48", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/880uZyXoD7"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "899181938426220545"}