{"usernameTweet": "ys_ucuncusayfa", "ID": "1028182335450218496", "text": "Manisa'n\u0131n #Kula  il\u00e7esinde mevsimlik i\u015f\u00e7ileri ta\u015f\u0131yan midib\u00fcs devrildi: 26 yaral\u0131!\n\n https://www. yenisafak.com/gundem/manisad a-midibus-devrildi-26-yarali-3389232 \u00a0 \u2026", "url": "/ys_ucuncusayfa/status/1028182335450218496", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-08-11 10:32:26", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/B26qey31A0"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "801033039086231552"}