{"usernameTweet": "usakkanal64", "ID": "1028191506681815040", "text": "MAN\u0130SA-KULA YOLUNDA \u0130\u015e\u00c7\u0130 SERV\u0130S\u0130 DEVR\u0130LD\u0130 \n #usak  #u\u015fak  #aymajans  #kanal64  #man\u0131sa  #kula  #alaseh\u0131r  #kulaalaseh\u0131ryolu  #gundemusak  #traf\u0131kkazas\u0131  #sogutlermahalles\u0131  #\u0131sc\u0131serv\u0131s\u0131  #yaral\u0131  #ag\u0131ryaral\u0131  #man\u0131sabeled\u0131yes\u0131  #kulabeled\u0131yes\u0131 http:// kanal64.com.tr/manisa-kula-yo lunda-isci-servisi-devrildi/1012/ \u00a0 \u2026", "url": "/usakkanal64/status/1028191506681815040", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-08-11 11:08:52", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/nCqCqcSPn1"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "914431097701830656"}