{"usernameTweet": "KORONAfm100", "ID": "1031949066580701184", "text": "K\u00f6z\u00f6s programokban, gazdas\u00e1gi \u00e9s turisztikai egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9sben gondolkodnak - tudj meg t\u00f6bbet a r\u00e9szletekr\u0151l! \n#KORONAkr\u00f3nika  #Kalocsa  #K\u00fala  #J\u00f3HaTudod  M\u0171vel\u0151d\u00e9si K\u00f6zpont Kalocsa Kalocsa V\u00e1ros Kula, Serbia Gy\u00f6ngyi Mag\u00f3n\u00e9 T\u00f3th Valka K\u00e1roly B\u00e1lint J\u00f3zsef http://www. koronafm100.hu/megnyitotta-ko zos-programsorozatat-kalocsa-es-kula/ \u00a0 \u2026", "url": "/KORONAfm100/status/1031949066580701184", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-08-21 20:00:04", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/YvE6E9C3D7"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "184396139"}