{"usernameTweet": "EgeninSesi", "ID": "1033249759128109056", "text": "Kazada faciadan d\u00f6n\u00fcld\u00fc #kaza  #facia  #manisa  #kula   http://www. egeninsesi.com/haber/219464-k azada-faciadan-donuldu \u00a0 \u2026", "url": "/EgeninSesi/status/1033249759128109056", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-08-25 10:08:34", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/hc7JocXawi"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "304418560"}