{"usernameTweet": "manisakultur", "ID": "1036854865002151936", "text": "4 Eyl\u00fcl Kula'n\u0131n d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015funun 96. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc kutlu olsun.\n\n Kula Peribacalar\u0131\n\n#manisa  #kula   pic.twitter.com/0N6UBMqAOt", "url": "/manisakultur/status/1036854865002151936", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 18, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-09-04 08:53:58", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "3050969992"}