{"usernameTweet": "SalihliPortal", "ID": "1037305098613993473", "text": "fhkarakas \u0130simli kullan\u0131c\u0131m\u0131z\u0131n g\u00f6ndermi\u015f oldu\u011fu Foto\u011fraflarla Kula peri bacalar\u0131.... #kula  #salihli  #peribacalar\u0131  #tarih  #trekking @Kula, Manisa  https://www. instagram.com/p/BnV9mIxBBqZ/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xn9l1lahirx6 \u00a0 \u2026", "url": "/SalihliPortal/status/1037305098613993473", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-09-05 14:43:02", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "837512402"}