{"usernameTweet": "AVBakirlioglu", "ID": "1049353476797603840", "text": "Kula Kaymakam\u0131 Kemal Duru'yu makam\u0131nda ziyaret ederek \u0130l\u00e7e Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Osman Kas\u0131rga ile birlikte g\u00f6reve yeni ba\u015flayan Kaymakam\u0131m\u0131za tebrik ve ba\u015far\u0131 dileklerinde bulunduk. \n#Kula  #Manisa pic.twitter.com/7sLVJqBOp3", "url": "/AVBakirlioglu/status/1049353476797603840", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-10-08 20:38:59", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "751245967"}