{"usernameTweet": "EgeninSesi", "ID": "1052556924632281088", "text": "\u00d6\u011frenciler yetenek taramas\u0131ndan ge\u00e7ti #manisa  #kula  #\u00f6\u011frenci http://www. egeninsesi.com/haber/225892-o grenciler-yetenek-taramasindan-gecti \u00a0 \u2026", "url": "/EgeninSesi/status/1052556924632281088", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-10-17 16:48:21", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/72RJXM9v40"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "304418560"}