{"usernameTweet": "GunerKalender", "ID": "1059737883223953408", "text": "# R\u0131zk\u0131m\u0131  #veren  #H\u00dcDADIR , #kula  #minnet  #EYLEMEM  !@\u0130zmir, Turkey  https://www. instagram.com/p/Bp1W2ctHUb4/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13dkev0y6zldg \u00a0 \u2026", "url": "/GunerKalender/status/1059737883223953408", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-11-06 12:22:54", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "561853458"}