{"usernameTweet": "CrvenaS", "ID": "1065205563078950914", "text": "Kula danas dobija novu fabriku, gradjani nova radna mesta i bolji standard, grad se razvija, Srbija se modernizuje zahvaljuju\u0107i odgovornoj politici predsednika Vu\u010di\u0107a. #Kula  @avucic", "url": "/CrvenaS/status/1065205563078950914", "nbr_retweet": 12, "nbr_favorite": 12, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-11-21 14:29:31", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "874899137581416448"}