{"usernameTweet": "MarkoGcv", "ID": "1065200453405810689", "text": "Ni\u0161, Kraljevo, sada Kula. Srbija se ravnomerno razvija. Svi regioni su zastupljeni. Dr\u017eava vodi ra\u010duna o svima #kula  @avucic", "url": "/MarkoGcv/status/1065200453405810689", "nbr_retweet": 3, "nbr_favorite": 4, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-11-21 14:09:13", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1013727436134076418"}