{"usernameTweet": "strumfetaa27", "ID": "1065200413530574850", "text": "Kula je nekada bili industrijiski centar, koji su \u017euti stru\u010dnjaci uni\u0161tili svojom \"stru\u010dno\u0161\u0107u\". Sre\u0107om danas imamo odgovornu politiku koja i u ovom gradu otvara fabrike i Kuli vra\u0107a stari sjaj. #Kula  @avucic", "url": "/strumfetaa27/status/1065200413530574850", "nbr_retweet": 112, "nbr_favorite": 129, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-11-21 14:09:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "924982816420581378"}