{"usernameTweet": "s_banjica", "ID": "1065216553942175744", "text": "Veoma zna\u010dajan dan za gra\u0111ane Kule. Predsednik potvr\u0111uje da se zala\u017ee za svoj narod. #kula  @avucic", "url": "/s_banjica/status/1065216553942175744", "nbr_retweet": 9, "nbr_favorite": 9, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-11-21 15:13:11", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "960494302689419264"}