{"usernameTweet": "dukapz", "ID": "1065200266792845312", "text": "Otvaranje fabrike u Kuli zna\u010di mnogo za omladinu tog grada jer \u0107e dobiti mogu\u0107nost zaposlenja. #Kula  @avucic", "url": "/dukapz/status/1065200266792845312", "nbr_retweet": 65, "nbr_favorite": 75, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-11-21 14:08:28", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1032013034959646728"}