{"usernameTweet": "manisafirmalari", "ID": "1065561806557642753", "text": "Zeytindal\u0131 Tar\u0131m A.\u015e.\n\n@manisafirmalari   #manisafirmalari  #manisa  #manisaspor  #firmalarehberi  #firmarehberleri  #t\u00fcrkiye  #zeytin  #soma  #ahmetli  #ala\u015fehir  #demirci  #g\u00f6lmarmara  #g\u00f6rdes  #k\u0131rka\u011fa\u00e7  #k\u00f6pr\u00fcba\u015f\u0131  #kula  #salihli  #sar\u0131g\u00f6l  #saruhanl\u0131  #selendi  #\u015fehzadeler  #turgutlu  #yunusemre pic.twitter.com/YXAl1QcNhM", "url": "/manisafirmalari/status/1065561806557642753", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-11-22 14:05:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1064837431378227200"}