{"usernameTweet": "manisafirmalari", "ID": "1066086731550769152", "text": "T\u00fcm \u00d6\u011fretmenlerimizin \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc Kutlu Olsun... \n@manisafirmalari  #\u00f6\u011fretmenlerg\u00fcn\u00fc  #manisafirmalari  #manisa  #manisaspor  #firmalar  #firmarehberleri  #zeytin  #soma  #ahmetli  #ala\u015fehir  #demirci  #g\u00f6lmarmara  #g\u00f6rdes  #k\u0131rka\u011fa\u00e7  #k\u00f6pr\u00fcba\u015f\u0131  #kula  #salihli  #sar\u0131g\u00f6l  #saruhanl\u0131  #selendi pic.twitter.com/ux4Ei944G4", "url": "/manisafirmalari/status/1066086731550769152", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-11-24 00:50:58", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1064837431378227200"}