{"usernameTweet": "manisafirmalari", "ID": "1067028444779819008", "text": "Firman\u0131za I\u015f\u0131k Tutal\u0131m... @manisafirmalari  #manisafirmalari  #manisa  #manisaspor  #firmalar  #firmarehberleri   #zeytin  #soma  #ahmetli  #ala\u015fehir  #demirci  #g\u00f6lmarmara  #g\u00f6rdes  #k\u0131rka\u011fa\u00e7  #k\u00f6pr\u00fcba\u015f\u0131  #kula  #salihli  #sar\u0131g\u00f6l  #saruhanl\u0131  #selendi  #\u015fehzadeler  #turgutlu  #yunusemre  #b\u00fcy\u00fck\u015fehir pic.twitter.com/RXBPX8KEKN", "url": "/manisafirmalari/status/1067028444779819008", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-11-26 15:13:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1064837431378227200"}