{"usernameTweet": "CRTArs", "ID": "1068586647363756033", "text": "Sezona izbora u op\u0161tinama #Lu\u010dani , #Kula , #Kladovo  i #Doljevci ! \nZa malo vi\u0161e od dve nedelje gra\u0111ani ovih op\u0161tina bira\u0107e svoje odbornike.\nDa ponovimo gradivo u vezi sa #LokalniIzbori !  http:// bit.ly/2BIOdAl \u00a0", "url": "/CRTArs/status/1068586647363756033", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 11, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-11-30 22:24:44", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/iHZt848r4K"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2543288485"}