{"usernameTweet": "KulaUNESCOGGp", "ID": "1069489058651521025", "text": "# 3aral\u0131k  #3december  #d\u00fcnyaengellilerg\u00fcn\u00fc  #worlddisabledday  #unesco  #kula  #salihli  #manisa  #geopark  #jeopark  #kulagopark  #kulajeopark  #kulaunescoglobalgeopark  #kulaunescoglobaljeopark \u2026  https://www. instagram.com/p/Bq6pK_CAOWz/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1954ua3jxvz4v \u00a0 \u2026", "url": "/KulaUNESCOGGp/status/1069489058651521025", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-12-03 10:10:36", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1068041398765740032"}