{"usernameTweet": "zbsq0XZkRKoJGXZ", "ID": "1073452788884082688", "text": "Pre par dana u Sivcu je gostovao ministar sporta a ju\u010de u #Kula  premijerka @anabrnabic  \nOvaj de\u010diji toalet u \u0161koli u Kuli im NISU POKAZALI,ali su uredno okre\u010dili banderu-trafo posle 30 godina i koja se nalazi na putu kojim bi je premijerka.\n#sns  #brzejacebolje pic.twitter.com/717FF4csoa", "url": "/zbsq0XZkRKoJGXZ/status/1073452788884082688", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-12-14 08:41:03", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1067334116469805056"}