{"usernameTweet": "autonomijandnv", "ID": "1074417311275249665", "text": "Kriti\u010dna masa: U Kuli nema fer i demokratskih izbora, me\u0111u gra\u0111anima vlada strah\n\n#izbori  #Kula  #Vojvodina  #politika https:// goo.gl/2w7ZHG \u00a0", "url": "/autonomijandnv/status/1074417311275249665", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 5, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-12-17 00:33:43", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/XNkuWx3zmz"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "158341217"}