{"usernameTweet": "pravac_hamburg", "ID": "1074424769083265024", "text": "dakle subjektivni sud da ako negde nije trebalo bojkotovati izbore je #Kula  jer je FB grupa #Kriti\u010dnaMasa  mojih zemljaka paora nastala zbog nepravednog zakupa zemlji\u0161ta i skupog dizela, uzela 3 mesto dok su lokalne kulske @demokrate  izigravale Kalimera \u017eale\u0107i se \u0160abi\u0107u...  pic.twitter.com/CbhaccEjHI", "url": "/pravac_hamburg/status/1074424769083265024", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-12-17 01:03:21", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "129203382"}