{"usernameTweet": "VOICEndnv", "ID": "1074416701993861122", "text": "Kriti\u010dna masa: U Kuli nema fer i demokratskih izbora, me\u0111u gra\u0111anima vlada strah\n\n#izbori  #Kula  #Vojvodina  #politika \n\n   https:// goo.gl/439xcz \u00a0 pic.twitter.com/QvkSqULi4w", "url": "/VOICEndnv/status/1074416701993861122", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-12-17 00:31:18", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2987219223"}