{"usernameTweet": "autonomijandnv", "ID": "1074731891167780864", "text": "Grupa gra\u0111ana iz Kule: Notorna je la\u017e da nas je @DostaJeBilo  podr\u017eao na izborima\n\n#politika  #izbori  #Kula  #Vojvodina https:// goo.gl/854ZmL \u00a0", "url": "/autonomijandnv/status/1074731891167780864", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 1, "datetime": "2018-12-17 21:23:45", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/kiig0V95p7"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "158341217"}