{"usernameTweet": "KORONAfm100", "ID": "1075382461159354368", "text": "K\u00e9t testv\u00e9rv\u00e1ros kapcsolata - m\u00e1sk\u00e9pp! Mert ez is fontos! \n#KORONAkr\u00f3nika  #Kalocsa  #K\u00fala  #J\u00f3HaTudod  Valka K\u00e1roly Kula, Serbia https://www. koronafm100.hu/vallalkozasi-k edv-serkentes-es-kalocsa-kula-workshop/ \u00a0 \u2026", "url": "/KORONAfm100/status/1075382461159354368", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-12-19 16:28:53", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/yU3R8Fs9H6"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "184396139"}