{"usernameTweet": "Haberci__45", "ID": "1081557614322946048", "text": "Arac\u0131nda Yanm\u0131\u015f Halde Bulunan \u00d6\u011fretmene Son G\u00f6rev  http:// haberci45.com/2019/01/05/ara cinda-yanmis-halde-bulunan-ogretmene-son-gorev/ \u00a0 \u2026 \n\n#Kula", "url": "/Haberci__45/status/1081557614322946048", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-01-05 17:26:44", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/k936BeWRbN"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "777194478306222080"}