{"usernameTweet": "MahalliGundem", "ID": "1082315099904376832", "text": "# Kula \u2019da Karla M\u00fccadele S\u00fcr\u00fcyor   https://www. mahalligundem.com/kula-da-karla- mucadele-suruyor/21653/ \u00a0 \u2026", "url": "/MahalliGundem/status/1082315099904376832", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-01-07 19:36:42", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1354690244"}