{"usernameTweet": "nasemesto", "ID": "1091773442381303808", "text": "Kako je protekao protest i \u0161etnja #1od5miliona  u Kuli, pogledajte na na\u0161em portalu! #kula  #na\u0161emesto https://www. nasemesto.rs/2019/02/02/vid eo-foto-u-centru-kule-odrzan-protest-1od5miliona/ \u00a0 \u2026", "url": "/nasemesto/status/1091773442381303808", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-02-02 22:00:47", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/rMPp66VNz0"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "943822092"}