{"usernameTweet": "akifersoy55", "ID": "1092455859039264768", "text": "# do\u011fa  #y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f  #spor  #edirne  #k\u0131rklareli  #kula  edirnebisikletkulubu @akdeniz_f  #sram @Kulak\u00f6y, K\u0131rklareli, Turkey  https://www. instagram.com/p/Btd1Q9TBrM_/ ?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4tf2jz9fouzd \u00a0 \u2026", "url": "/akifersoy55/status/1092455859039264768", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-02-04 19:12:28", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1071181529693458432"}