{"usernameTweet": "HaticeNazOzan", "ID": "1093545617115226112", "text": "Genel Merkez Ar-Ge Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n d\u00fczenlemi\u015f oldu\u011fu 22,23,24 ve 26. D\u00f6nem Tokat Milletvekilimiz Sn. Zeyid Arslan\u2019\u0131n konu\u015fmac\u0131 olarak kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 Te\u015fkilat, Yerel Se\u00e7imler ve Siyasi \u0130leti\u015fim konulu konferansa kat\u0131ld\u0131k\n\n#RecepTayyipErdo\u011fan  #AkParti  #Akkad\u0131nlar  #Kula  \n@zeyidaslan pic.twitter.com/omIC8fegGE", "url": "/HaticeNazOzan/status/1093545617115226112", "nbr_retweet": 80, "nbr_favorite": 100, "nbr_reply": 4, "datetime": "2019-02-07 19:22:46", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "802835034428309504"}