{"usernameTweet": "KapsamHaber", "ID": "1095250951345262592", "text": "Ba\u015fkan Tosun, \u201cBiz, G\u00f6n\u00fcllerde \u0130ttifak Kurduk\u201d  https://www. kapsamhaber.com/yerel-secim-ha berleri/baskan-tosun-biz-gonullerde-ittifak-kurduk-h52884.html \u00a0 \u2026  #Kula  #H\u00fcseyinTosun", "url": "/KapsamHaber/status/1095250951345262592", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-02-12 12:19:10", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/W95L4l6EM5"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "323134352"}