{"usernameTweet": "cengizergun", "ID": "1096096638819549186", "text": "Bug\u00fcn \u201cYan\u0131k \u00dclke\u201d #Kula 'dayd\u0131k. Kulal\u0131 hem\u015fehrilerimizle bir araya geldik. Esnaf\u0131m\u0131za ve il\u00e7e ba\u015fkanlar\u0131m\u0131za ziyarette bulunduk. Muhtarlar\u0131m\u0131z ile toplant\u0131 yapt\u0131k. Ho\u015fg\u00f6r\u00fcn\u00fcn diyar\u0131 Kulam\u0131zda birlikteli\u011fin kuvveti ve ilk g\u00fcn\u00fcn heyecan\u0131yla hem\u015fehrilerimizle bulu\u015ftuk. #CengizErg\u00fcn pic.twitter.com/o688hNN7eO", "url": "/cengizergun/status/1096096638819549186", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 31, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-02-14 20:19:37", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "190293782"}