{"usernameTweet": "manisaiyiprt", "ID": "1096143699107553285", "text": "Milletin aday\u0131 Orkun \u015e\u0131kta\u015fl\u0131, bug\u00fcn Selendi'den sonra Kula'dayd\u0131. \u0130ttifak\u0131m\u0131z\u0131n aday\u0131 Selim A\u015fk\u0131n'a ait se\u00e7im b\u00fcrosunun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Kulal\u0131lar ile kucakla\u015ft\u0131. \n#MilletinAday\u0131  #\u0130yiParti  #Chp  #Mart\u0131nSonuBahar  #Orkun\u015e\u0131kta\u015fl\u0131  #Manisan\u0131nBa\u015fkan\u0131  #Geliyoruz  #Kula   pic.twitter.com/UEEdnB9TZH", "url": "/manisaiyiprt/status/1096143699107553285", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 7, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-02-14 23:26:37", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "938814921277673473"}