{"usernameTweet": "KORONAfm100", "ID": "1096091749922029568", "text": "\u00c1prilisban m\u00e1r k\u00falai di\u00e1kok j\u00f6nnek Kalocs\u00e1ra! \n#KORONAkr\u00f3nika  #Kalocsa  #K\u00fala  #J\u00f3HaTudod  Bajai SZC Kossuth Zsuzsanna Szakgimn\u00e1ziuma \u00e9s Szakk\u00f6z\u00e9piskol\u00e1ja Kula, Serbia Valka K\u00e1roly B\u00e1lint J\u00f3zsef https://www. koronafm100.hu/szakkepzesi-eg yuttmukodesrol-targyaltak-kalocsai-es-kulai-iskolak/ \u00a0 \u2026", "url": "/KORONAfm100/status/1096091749922029568", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-02-14 20:00:12", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/3AxAUvfQQK"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "184396139"}