{"usernameTweet": "HaticeNazOzan", "ID": "1098660126762897410", "text": "Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z  #RecepTayyipErdo\u011fan , Manisa Cumhuriyet Meydan\u0131\u2019nda d\u00fczenlenen mitinge #Kula  Te\u015fkilat\u0131m\u0131z ve Kulal\u0131 hem\u015ferilerimizle kat\u0131ld\u0131k..\n\n#Belediye\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi pic.twitter.com/CjOcSfhh0c", "url": "/HaticeNazOzan/status/1098660126762897410", "nbr_retweet": 82, "nbr_favorite": 138, "nbr_reply": 3, "datetime": "2019-02-21 22:06:00", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "802835034428309504"}