{"usernameTweet": "orkunsiktasli", "ID": "1099742736692011009", "text": "25 \u015eubat Pazartesi Kula'day\u0131z.\n\u0130l\u00e7e Aday\u0131m\u0131z Selim A\u015fk\u0131n ile birlikte hem\u015fehrilerimizle bulu\u015faca\u011f\u0131z.\n\n#MilletinAday\u0131  #\u0130yiParti  #CHP  #BizBirlikteYapar\u0131z  #Orkun\u015e\u0131kta\u015fl\u0131  #Manisan\u0131nBa\u015fkan\u0131  #Kula   pic.twitter.com/XH1Rc4FXpa", "url": "/orkunsiktasli/status/1099742736692011009", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 23, "nbr_reply": 1, "datetime": "2019-02-24 21:47:55", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "292933963"}