{"usernameTweet": "manisaiyiprt", "ID": "1099745310061015040", "text": "Milletin Aday\u0131, B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan Aday\u0131m\u0131z Orkun \u015e\u0131kta\u015fl\u0131, 25 \u015eubat Pazartesi Kula'da, Kula Belediye Ba\u015fkan Aday\u0131m\u0131z Selim A\u015fk\u0131n ile birlikte hem\u015fehrilerimizle bulu\u015facak.\n\n#MilletinAday\u0131  #\u0130yiParti  #CHP  #BizBirlikteYapar\u0131z  #Orkun\u015e\u0131kta\u015fl\u0131  #Manisan\u0131nBa\u015fkan\u0131  #Kula   pic.twitter.com/qMWblpMpIx", "url": "/manisaiyiprt/status/1099745310061015040", "nbr_retweet": 4, "nbr_favorite": 13, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-02-24 21:58:08", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "938814921277673473"}