{"usernameTweet": "APTTURAN11", "ID": "1100878030409531398", "text": "# Adaml\u0131\u011f\u0131  #Falan  #Bilmem  #De \n#Karakter  #Her  #Kula  #Nasip  #Olmuyor ...\nA.TURAN pic.twitter.com/bakczwmhqL", "url": "/APTTURAN11/status/1100878030409531398", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-02-28 00:59:10", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1019195718949638144"}