{"usernameTweet": "orkunsiktasli", "ID": "1100289244235526145", "text": "Geceyi #Kula \u2019da ge\u00e7irdik.\nSabah\u0131m\u0131z #Selendi ...\nKalbinizde neresi varsa akl\u0131n\u0131zda da oras\u0131 vard\u0131r... pic.twitter.com/xGBqgYkJ4t", "url": "/orkunsiktasli/status/1100289244235526145", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 36, "nbr_reply": 2, "datetime": "2019-02-26 09:59:32", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "292933963"}