{"usernameTweet": "AVBakirlioglu", "ID": "1103695864269283328", "text": "G\u00f6rev yapt\u0131\u011f\u0131 Ardahan Cezaevinde elim olayda \u015fehit olan Uzman \u00c7avu\u015f H\u00fcseyin \u00c7etin KU\u015eD\u0130L\u0130'ni Kula'da sevenleri ve silah arkada\u015flar\u0131 ile birlikte son yolculu\u011funa u\u011furlad\u0131k. \n\u015fehidimize Allah'tan rahmet, ailesine ve ulusumuza ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve sab\u0131r dilerim. #Ardahan  #Kula  #Manisa pic.twitter.com/vuxkhOYbhy", "url": "/AVBakirlioglu/status/1103695864269283328", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-03-07 19:36:14", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "751245967"}