{"usernameTweet": "manisadernegi", "ID": "1103287836944535552", "text": "Ardahan T Tipi Kapal\u0131 Cezaevinde B\u0131\u00e7akl\u0131 Sald\u0131r\u0131 Sonucunda \u015eehit Olan Manisa/Kulal\u0131 Hem\u015fehrimiz Uzman Jandarma \u00c7avu\u015f H\u00fcseyin \u00c7etin Ku\u015fdili\u2019ne Allah\u2019tan Rahmet, Ailesine Ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 Diliyoruz.\n#\u015fehit  #\u00e7etinku\u015fdili \n#manisa  #kula  #istanbulmanisal\u0131larderne\u011fi  #manisal\u0131larderne\u011fi pic.twitter.com/NUVAFTW2Sp", "url": "/manisadernegi/status/1103287836944535552", "nbr_retweet": 1, "nbr_favorite": 6, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-03-06 16:34:53", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "922021513766809600"}