{"usernameTweet": "temakultursanat", "ID": "1109755008340426757", "text": "Yusuf G\u00fcney Konseri \n Yunus Emre Kent Meydan\u0131, Kula/Manisa\n 24 Mart 2019 (Pazar/Bug\u00fcn)\n 19.00\n@yusufguneymusic  @GSBgenclik  @Kulabelediyesi  \n#yusufg\u00fcney  #konser  #yunusemrekentmeydan\u0131  #kula  #manisa  #pazar  #gen\u00e7likbulu\u015fmas\u0131  #kulabelediyesi pic.twitter.com/wI2OdoZxTM", "url": "/temakultursanat/status/1109755008340426757", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-03-24 12:53:06", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1000722499624202240"}