{"usernameTweet": "orkunsiktasli", "ID": "1110965761915437057", "text": "Salihli ve Kula'da futbol ad\u0131na b\u00fcy\u00fck heyecanlar ya\u015fanmas\u0131na \u00f6nc\u00fcl\u00fck edece\u011fiz. Salihli 2.lig, Kula ise b\u00f6lgesel amat\u00f6r ligde m\u00fccadele edecek. Zamanla t\u00fcm il\u00e7elerimiz bu bran\u015fta ad\u0131n\u0131 duyuracak.\n#Salihli  #Kula  #Manisa  #Futbol https:// youtu.be/DXoCrJ9Hgo4 \u00a0", "url": "/orkunsiktasli/status/1110965761915437057", "nbr_retweet": 6, "nbr_favorite": 31, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-03-27 21:04:13", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/7tlQW04MmI"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "292933963"}