{"usernameTweet": "Songulguzell", "ID": "1111377053452951555", "text": "# R\u0131zk\u0131  #veren  #Allaht\u0131r   #kula  #minnet  #eylemem", "url": "/Songulguzell/status/1111377053452951555", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-03-29 00:18:32", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "1065990136079499265"}