{"usernameTweet": "pavkov_j", "ID": "1113152454739267585", "text": "Poseta ministra Zorana \u0110or\u0111evi\u0107a na\u0161oj op\u0161tini. #kula  #opstinakojuvolim  #sigurnoitoplousrcubacke http:// kula.rs/2019/04/02/pot vrdjena-dobra-saradnja-opstine-kula-i-resornog-ministarstva/ \u00a0 \u2026", "url": "/pavkov_j/status/1113152454739267585", "nbr_retweet": 18, "nbr_favorite": 17, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-04-02 21:53:21", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Q4GCwqjfmh"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "4511384307"}