{"usernameTweet": "KapsamHaber", "ID": "1117788807317868544", "text": "Avrupa\u2019n\u0131n En Ba\u015far\u0131l\u0131 T\u00fcrk Gen\u00e7 \u0130\u015fadam\u0131, Memleketi Kula\u2019ya Geldi  https://www. kapsamhaber.com/spor/avrupanin -en-basarili-turk-genc-isadami-memleketi-kulaya-h53742.html \u00a0 \u2026  #Kula", "url": "/KapsamHaber/status/1117788807317868544", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-04-15 16:56:33", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/IEP3bGBI1h"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "323134352"}