{"usernameTweet": "manisakulishbr", "ID": "1119527356245397504", "text": "\u00d6\u011frenciler jeopark\u0131 \u00e7\u00f6plerden ar\u0131nd\u0131rd\u0131  http://www. manisakulishaber.com/gundem/ogrenci ler-jeoparki-coplerden-arindirdi-h59682.html \u00a0 \u2026 \n\n#kula  #jeopark pic.twitter.com/FaU18MjSfn", "url": "/manisakulishbr/status/1119527356245397504", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 2, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-04-20 12:04:56", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2460934370"}