{"usernameTweet": "manisakulishbr", "ID": "1120656942882611201", "text": "\u0130l\u00e7elerde 23 Nisan co\u015fkusu  http://www. manisakulishaber.com/gundem/ilceler de-23-nisan-coskusu-h59798.html \u00a0 \u2026 \n\n#manisa  #23nisan  #kula  #salihli  #k\u0131rka\u011fa\u00e7  #turgutlu  #sar\u0131g\u00f6l pic.twitter.com/SK1ZSmRYv7", "url": "/manisakulishbr/status/1120656942882611201", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-04-23 14:53:30", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2460934370"}