{"usernameTweet": "gdjaDevojcica", "ID": "1124430518559207424", "text": "\u0160etnja kroz \u0161umarak na Vrdniku odakle se, me\u0111 kro\u0161njama, pomalja Vrdni\u010dka kula iz srednjeg veka.\n#vrdnik , #kula , #tvr\u0111ava , #fortress , #midevial , #architecture , #serbia , #srbija , #woods , #\u0161uma , #nature , #priroda ,...  https://www. facebook.com/1471184417/pos ts/10219636855499880/ \u00a0 \u2026", "url": "/gdjaDevojcica/status/1124430518559207424", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2019-05-04 00:48:21", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2751532395"}