{"usernameTweet": "SerifYilmazz", "ID": "990553373840732161", "text": "Kula \u0130l\u00e7eTe\u015fkilat\u0131m\u0131zda K\u0131ymetli Kulal\u0131larla Bulu\u015ftuk. \n\n#\u015eerifY\u0131lmaz  #AkPartiManisaMilletvekiliAdayAday\u0131  #AkParti  #Manisa  #Kula   pic.twitter.com/k4veL3FCay", "url": "/SerifYilmazz/status/990553373840732161", "nbr_retweet": 11, "nbr_favorite": 24, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-04-29 14:28:22", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "592096423"}