{"usernameTweet": "manisakultur", "ID": "992280278755241984", "text": "G\u00fcn\u00fcn\u00fcz bereketli, Cuman\u0131z M\u00fcbarek Olsun.\n\nHay\u0131rl\u0131 Cumalar\n\nCarullah Bin S\u00fcleyman Camii / Kula /Manisa \n\n#kadim\u015fehirmanisa  #manisa  #kula   pic.twitter.com/Ax6VX4lqdH", "url": "/manisakultur/status/992280278755241984", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 15, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-05-04 08:50:28", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "3050969992"}