{"usernameTweet": "nasemesto", "ID": "992440430250856448", "text": "Drugi \u010dlanak u okviru projekta \"Na\u0161a Kula i na\u0161i ljudi\"! Podse\u0107amo vas da je tekst prilago\u0111en i osobama sa o\u0161te\u0107enim vidom. #na\u0161emesto  #kula   https://www. nasemesto.rs/2018/05/04/int ervju-julija-jerkov-kuljanka-koja-je-priznata-u-umetnickim-krugovima-amerike/ \u00a0 \u2026", "url": "/nasemesto/status/992440430250856448", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-05-04 19:26:51", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/PWilIj6WB4"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "943822092"}