{"usernameTweet": "autonomijandnv", "ID": "993179641266475013", "text": "Kako @VOICEndnv  saznaje: Videkanji\u0107 smenjen sa \u010dela @sns_srbija  u Kuli, ali ostaje prvi \u010dovek op\u0161tine\n\n#Kula  #SNS  #Vojvodina https:// goo.gl/VkwX9r \u00a0", "url": "/autonomijandnv/status/993179641266475013", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 1, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-05-06 20:24:13", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/N5EusVhDQD"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "158341217"}