{"usernameTweet": "kurtulus_dr", "ID": "995389758871363584", "text": "Manisa deyince Muharrem \u0130nce \nHaydi Manisa @vekilince \n#Tamam  #S\u0131k\u0131ld\u0131k  #Chp  #Manisa  #Sar\u0131g\u00f6l  #Ala\u015fehir  #Akhisar  #Demirci  #G\u00f6rdes  #G\u00f6lmarmara  #K\u0131rka\u011fa\u00e7  #Ahmetli  #Selendi  #Saruhanl\u0131  #Salihli  #K\u00f6pr\u00fcba\u015f\u0131  #Kula  #Turgutlu  #Soma  #Chpgen\u00e7likkollar\u0131  #Chp\u0130l\u00e7eBa\u015fkanl\u0131klar\u0131 pic.twitter.com/BlX5ePsg3I", "url": "/kurtulus_dr/status/995389758871363584", "nbr_retweet": 2, "nbr_favorite": 3, "nbr_reply": 1, "datetime": "2018-05-12 22:46:26", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "993375698319544325"}