{"usernameTweet": "selcukozdag", "ID": "996009589731708931", "text": "Kula il\u00e7esi 4 Eyl\u00fcl mahallemizde hayat\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren engelli  vatanda\u015f\u0131m\u0131z  G\u00fclferin Alo\u011flu\u2019na ak\u00fcl\u00fc arac\u0131n\u0131 teslim ettik. #EngelsizHayat  #Kula  #Manisa  #AkParti  @oznurcalik pic.twitter.com/msB9rMfUM5", "url": "/selcukozdag/status/996009589731708931", "nbr_retweet": 15, "nbr_favorite": 57, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-05-14 15:49:25", "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "276958992"}