{"usernameTweet": "nasemesto", "ID": "996393029631127552", "text": "Poslu\u0161ajte \u0161ta je predsednik Videkanji\u0107 rekao za \"Na\u0161e Mesto\". #kula  #na\u0161emesto https://www. nasemesto.rs/2018/05/15/vid eo-pocela-treca-rekonstrukcija-kramerove-ulice-u-kuli/ \u00a0 \u2026", "url": "/nasemesto/status/996393029631127552", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-05-15 17:13:05", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/fKjbxAcvfS"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "943822092"}