{"usernameTweet": "canlihbr", "ID": "997832702035361794", "text": "# SONDAK\u0130KA  #haberler  #manisa  #kula  #asans\u00f6r  \n\nManisa\u2019da Feci Kaza! \u0130pi Kopan \u0130\u015f Yeri Asans\u00f6r\u00fc Yere \u00c7ak\u0131ld\u0131: Yaral\u0131lar Var http://www. dinamikhaber.com/gundem-haberle ri/manisada-feci-kaza-ipi-kopan-is-yeri-asansoru-yere-cakildi-yaralilar-var-h10572.html \u00a0 \u2026", "url": "/canlihbr/status/997832702035361794", "nbr_retweet": 0, "nbr_favorite": 0, "nbr_reply": 0, "datetime": "2018-05-19 16:33:49", "has_media": true, "medias": ["https://t.co/Ue3MlHr4pk"], "is_reply": false, "is_retweet": false, "user_id": "2287906994"}